这张照片记录了枪击发生后几分钟内大楼的负责人心烦意乱。 “没有人”受伤，“只是一个罪犯”，纽约警察在他自己的家里开枪打死了一名男子 
 精神错乱的人把身体当作扭曲的画布，而书则是艺术家肉体的延伸。 画廊:艺术家与地球互动|Mark Jenkins | 2020年12月4日|华盛顿邮报 
 警长们使用了泰瑟枪、胡椒喷雾和水球，用身体盾牌把看上去心烦的保罗·席尔瓦(Paul Silva)按倒在地，试图制服他，带他去接受医疗评估。 早间报道:无名警长审查委员会受到审查圣地亚哥之声| 2020年12月3日圣地亚哥之声| 
 7月29日，他在《巴尔的摩太阳报》(The Baltimore Sun)上发表了一篇专栏文章，称“一想到我们城市里的孩子会错过更多的学校，我就心烦意乱。” 《远程学习留下的学生|》作者:Alec MacGillis | 2020年9月28日| 
 就连一些已经有一人在家的家庭也公开表示，他们的孩子缺乏安全、亲自指导的选择，这让他们心烦意乱。 学习曲线:学校现在是一种解毒剂，很少有家庭可以进入|Will Huntsberry, 2020年9月24日|圣地亚哥之声 
 悲痛欲绝、困惑又羞愧的两人在法庭上崩溃了，像孩子一样哭泣，乞求宽恕。 毕加索曾试图偷走蒙娜丽莎吗? Nick Mafi | 2014年10月23日|DAILY BEAST 
 悲痛欲绝的她在去参加活动的地铁上写下了这首诗。 挑战刻板印象，年轻的穆斯林作家在舞台上找到社区|Julianne Chiaet | 2014年10月12日|DAILY BEAST 
 当她在长岛的一个公园里散步时，突然心血来潮地加入了一个鼓团，她心烦意乱，伤心欲绝。 鼓不仅仅是音乐:它们也是治疗|戴尔·艾辛格| 2014年7月21日|每日野兽 
 佐恩坐在看台上，和他的支持者们一起心烦意乱，他的脸毫无表情，却涨得通红。 爱荷华州共和党大会的怪诞世界|本·雅各布斯| 2014年6月23日|每日野兽 
 第二天早上，极度心烦意乱的吉米被装进一辆面包车，驶出了监狱。 OITNB是如何搞砸了慈悲发布|Rachel Nuwer | 2014年6月13日|DAILY BEAST 
 他们第二天醒来，仍然心烦意乱，认为这不过是一场噩梦。 Jacques Tournebroche的快乐故事|Anatole France 
 当她走到他身边时，他心满意足地叹了口气，立刻抓住她的手，转过身来，用心烦意乱的眼睛望着她。 欧文·约翰逊 
 他停了下来——心烦意乱，眉头低垂，一只手漫无目的地抚摸着头上的伤疤和灰白胡茬。 《闪光之旅》诺曼·邓肯 
 他把双手按在眼睛上，然后以一种心烦意乱的姿势把眼睛朝外一甩。 魔鬼约瑟夫·奥布莱恩 
 格里高利·米哈利奇，你也坐下吧。她对站在门口的利特维诺夫说。 冒烟吧，屠格涅夫，伊凡，谢尔盖维奇